仲有樣嘢冇人講過

警察咁想捉到我哋
林鄭月娥政府咁鍾意撚鳩我哋開記者會
我哋就要同佢哋冷戰
我喺度誠邀蘋果日報有線電視立場新聞等等唔好再出席任何戇鳩政府官員嘅記者會
等佢哋知道佢哋講嘅嘢係冇人理🤗🤗
我哋都唔好再同斑鳩硬碰硬
再犧牲任何多一位手足
我哋要做嘅就係每一個星期去機場和你非
無論班賣港賊做啲乜我哋都唔理實行同佢哋冷戰
大家記住呢一場係長期戰爭

Push

日日去四點鐘烏sir sir 個個，問到佢哋re re re .

Push push

[懶人包]黑警記者會重點及拆招